紅底家庭嘅入黎！！！全部同我入同鄉會！！！

⚠️⚠️⚠️唔係叫大家去撐警親中⚠️⚠️⚠️
大家都知道呢啲話就話係同鄉會
其實平時就請啲廢老食下飯
選舉個陣就會比人名叫你老豆老母投票
唔知你地老豆老母有冇逼你投啲仆街議員啦
但我今年終於成年可以投票
所以預咗會比佢地逼
而且拒絕嘅話難免會遇上家庭大戰

所以❗️❗️❗️
唔該各位講下大話
呃你老豆老母投咗比啲仆街
因為佢地會計票
夠票出線佢地就會比第二個人名叫啲廢老投
我地就係要擾亂佢
等佢地計錯票
雖然講大話良心有啲過意唔去
但我真係唔想再係電視見到啲仆街

有冇tg？